好傷心，中學時比人蝦，宜家有機會報仇，但中同叫我算數唔好搞咁多野

話咩都過左差唔多十年

唔好再諗報仇

但我當年比人蝦得好慘

番到屋企日日喊

我真係忘記喊到

你會點報仇

咁你想點？

佢宜家想做明星

我想搞到佢身敗名裂

放過人地放過自己

OH,無睇名
報啦, 憑咩佢可以開開心心

唔想放過佢

理撚得佢啦 搞咪搞

支持

見到佢開開心心做巨星邊溝女

我就唔順氣

佢幸福冇比人蝦過

唔明我宜種不幸既人

唔明你等咩

搞

君子報仇 十年味晚
撐你

邊個黎？

等佢做左先搞啊

一定要搞啦

當初對方無放過自己,點解而家要放過人地
自己就留左一世傷痕,對方繼續成就人生
唔好係到講埋咩偉大理論

利申：當初欺凌我果個係我睇唔開果陣問我點解睇唔開,話呢個世界仲有好多野我未試過

具體點做

咁你仲等咩？圖呢？證據呢？

咁撚仆街

幫推

做左咩？

你想有咩圖

都係爆佢中學仆街野

佢在明你在暗其實你驚咩？

咁都忍得屎都食得啦，仲唔開名？抵你當年比人玩

屌你 咁你收皮啦 圖又冇相又冇
又唔講咩事又唔講邊個

唔係爆左啦咩

冇驚啊

只係比中同咁講完唔開心

你睇我名先啦

有仇不報非君子
快D爆佢大鑊

應該會貼街招

證明係中學同學嘅相

你起起我底

你起下我底

咩爆囉理得佢，欺凌過人仲想做明星？？你睇下個火雞姐咪又係比人爆佢d料出黎

報蘋果 有錢收

呢嗰應該令佢絕種

費時佢啲仔女又走去蝦第二個

毒果偏幫佢

以直報怨

伸張自己嘅義啦

點起牙
中學名？

睇人仆街最開心
留名睇佢仆街

點解你要等到宜家先來報仇？你啱啱畢業果時冇諗住報仇咩？

認真有相先可以幫到你

有冇啲有效率啲

我放左沙紙

咁要有系統有組識地搞大佢

佢唔做明星我邊有機會啊

未諗到

你收撚皮啦

佢會有報應

你就係佢既報應

叫你等你個仇人出咗名再搞9人呀6uo

欺凌左你咩野?

有仇必報

你都on9嘅，有仇不報非君子啊

樓主，我支持你，要報仇阿
我中學又係咁，身邊全部都係仆街冇個好人

咁唔放連登

宜家開始紅咪開始爆佢野

起下我底

佢幸福未經歷過不幸

邊個？快爆料
佢當年點搞你？
好想知，一定幫你圍插佢

你起我底啦

個post放左啦

你爆料 我地幫你推 最睇唔過眼中學恰9人d撚樣

g持
賤種timo憑乜紅

咪就係，點解你就要食屎，佢唔洗？更何況係佢搞到你食屎喎

幫你推啦

你意思係佢唔做明星既話，你會放棄報仇？

如果你喺咁諗，咁你都唔喺幾憎佢啫

支持樓主報仇

我係影視台開過

咁多嗰post都未做嘢

點解你覺得你搞佢佢就會失敗名裂
做人唔好睇得自己咁高咁有自信

難d對佢做實質傷害

係就快
香港人最中意食花生

你搵左ViuTV未

其實我純睇造星都已經feel到佢性格唔好

你打好字先啦....

係身敗名裂.....

撐 每個人都要為佢做過既野負責

多謝佢露曬底比人知佢係仆街

唔忍啦屌

以德報怨，何以報德？君子以德報德，以直報怨。樓主加油，過到自己就得

加油

on撚9
佢蝦鳩人嘅時候，佢又唔撚放過人地

巴打
我同情你遭遇

Push Push Push

花蛆契仔

有咩用？

罰佢留堂？

支持 加油

咪擺上網

身敗名裂冇用，佢要坐監or 跳樓先有意思

花姐可以用呢單野
要脅佢同自己造愛

十倍奉還

有得報一定報，呢個機會係佢ge 報應來！

睇左我post?

老實講，如果你唔係有攬住死嘅覺悟，就唔該收皮。

對住呢啲人咪撚講道德 佢令你有陰影 爆佢大鑊 愈大愈好

同返你中同講，當日果日比人bully果個係你你就唔會叫我搞咁多野

你開得呢個post即係你仲未下決心去爆料

我地比d信心你！！！！

真係有證有據嘅咪去馬
但係如果剩係得你自己up 應該就冇乜用
想做明星一定預咗會有中傷抹黑 比d 圈中人跣
佢而家又唔係出名 比你唱到排 過多陣咪又係冇人記得

斷佢財路先啦

咁都幾大懲罰

大愛撚

實際要點

窮無用，錢可以搵返，你有能力就要佢永不翻身。做到先好講。

支持, 人係中學時期嘅欺凌其他人係表露曬佢嘅本性

快撚d死

佢宜家都幾紅

你都唔敢企出黎收皮啦

支持樓主

睇吓自己幾多斤両先，你有乜嘢證據呀/核彈呀/人證呀咁樣之類？
你想搞鳩佢，都要出師有名，唔係你鳩噏就當真架。

其實上就係你點搞佢都冇用

忍一時激親自己
退一步益埋人地

佢有冇拍cp?

你回憶下佢有冇對你做更加衰嘅野？
超越偷銀包

加油支持
以牙還牙，百倍奉還

點會知

難聽過粗口。

距離紅到真係做星 有show出有戲拍有廣告 有錢搵仲爭好遠喎

咁無意思，有先算

佢而家都未紅，梗係趁未打草驚蛇慢慢收集證據，等好時機先爆

你有乜嘢問題

淋低年級杯麵

做壞事有佢親戚陳志明老師撐腰

所以宜家要收佢皮

梗係要報啦

等啲契毛唔好以為冇後果

咁你想點呀係咪要外判報仇？淨係識放上嚟叫人幫手，自己乜撚嘢都唔做，咁你咪繼續喊囉。

咁你咪報
洗撚理人地點講

支持 推爆佢

就算收集都搵唔到了

君子報仇 十年未晚

放你老母

佢叫肛交基

咁應該要做咩

唔開心姐

Um 就咁睇你無乜攻擊力，似個傻佬日日鳩up ，自己辛苦，人地快樂。你有冇d實質少少的野support 下你，唔係的話，timo 當你小醜炸

樓主咁樣報仇係唔得架
首先要有證據：揾多幾個fd做證一齊講，啲事件講詳細啲，多啲細節
其次要有宣傳：係各大平台開吓post，每個post一定要有翻基本資料，唔好expect人追開你post。
之後要有條理：整理一個懶人包，羅列罪狀，方便人share同TL;DR

怨怨相報何時了

我嘅意思係自己move on會過得舒服啲

好

推

自己諗啦！而家佢欺凌我咩？
屌你如果真係好憎鳩佢你點會諗唔到點整佢？諗唔到咪算鳩數囉，即係你呢世都贏唔到佢啦。

佢仆街我會開心d

this，樓主你整合一下，幾大都要比少少證據，再pin

重要info

唔好放過佢。
但你要有證據係手

你可能搵下同你有果相同遭遇嘅同學仔，眾人力量指證會勁d

收鳩皮啦

咪撚幫佢啦諗住外判報仇，之前佢開post就係諗住講出嚟啲人就會瘋狂share，覺得自己乜都唔使做。

比人蝦果個唔係佢地,
叫其他人算數容咩易

不過我同你講,呢個世界冇報應的
唔會有咩壞人比天收
你當時唔報仇,你唔使旨意將來仲有得覆桌
我唔知佢欺凌過你d乜,不過你唔係世上唯一一個
都唔會係第一個,更加唔會係最後一個
你唔會係被欺凌得最慘果個,都唔會係被欺凌得最輕微果個
因為個世界就係咁垃圾
只要有人存在就會新既人被欺凌同去欺凌
職場欺凌聽過未?大人世界都會有欺凌
人類社會其實就係一片混亂,法例外永遠有一班呢d治唔到既人,佢地可以逍遙快活
日日有人死,日日有人被人搞
唔發生係自己身上就當睇唔到,或者當花生食,或者根本唔關心講下風涼話就叻,風涼說話要講容乜易
如果發生係佢地(唔係指你朋友,泛指一般人)身上,佢地可能比你仲記仇,不過佢地好彩唔發生係佢地身上
我講完呢堆野希望你會睇透少少,其實我同你朋友一樣,我都係會唔好再諗報仇
不過唔係因為d咩,係你真係一早已經錯過左機會,君子報仇,為時已晚
呢一點上你應該認命,
做人既野其實本來就唔會可以一生安安穩穩,唔係個個有幸福美滿家庭,唔係個個有快樂童年,如果人人都要愉快中生長先有動力生存,人類應該活唔到2000年,你既上一代,上上一代,或者再上上上一代應該都經驗過唔少風浪,
我唔知你而家仲有幾大陰影係影響緊你生活,因為我冇經歷過,我唔係你,我永遠唔會明你既感受,你就算點講,我都只可以唔.唔.唔.咁回應,但永遠體會唔到你有幾痛苦,即使一個經歷過一樣既痛苦既人都係,因為你係你,我就係我,
打到呢度我都諗唔到可以再講D咩,或者你接受自己就係一個冇快樂校園回憶既人啦,因為其實人就係咁生存落去,
今次件事可能比左你個錯覺可以覆桌,不過你真係諗多左
不過你呢十年都係咁過,咁點解之後果十年唔可以繼續咁樣過?

如果真…支持爆料俾八婆雜誌

只要唔犯法，快啲去報仇。
點解要咁好人放過佢，呢個世界咁好人，冇獎架，人善被人屌。

除非你大量到可以放手，但你問得即係仲介懷
咁咪行動，咁先叫放過自己

咁都忍得 屎都食得

你已經俾仇恨蒙蔽左雙眼

wa 支持你

On 9

一定要報仇。你唔報仇嘅話，對呢個社會係唔好。要俾啲仆街知，做衰嘢係有報應。

你要報仇就自己報 其他人點諗唔洗理亦唔洗傷心
如果好花人力物力,建議考慮清楚值唔值得

推，樓主pin啦

好，下個post再開

石子宏？

我點撚知你想點？

不過件事過左咁耐，你有本事就一早報左仇啦。冇，即係你本身都廢，或者對方好把炮。點都好，你最少比對方廢。

而家你話爆人大獲，我唔知真係有幾大獲啦，不過你咁樣壞人衣食，你估對方會放過你？實會攪番你。

廢又廢過人，又要俾人攪，你除左攬住佢死之外有乜選擇？

問題其實喺中同勸你唔好呢樣嘢：

中同當年有冇叫佢算數同唔好蝦你
點解一定冇呢？
可能有呢
但係佢都冇聽喔

解決方法：

連呢個中同一齊報仇
因爲佢叫被害者放過加害者
算係一個變相嘅幫兇

想比個心理準備你
明白你好慘
但外人未必覺得咁多年前既野係值得講
仲要無證據
你覺得做左舒服就做、但未必你想像中咁大impact

利申：睇完呢兩集都幾唔鐘意佢

加油樓主，我郁比人洽過，好明白係心情
仇一定要報，仲要唔係人人有得報，好好珍惜

外判

唱臭佢係基本野

睇點報
如果係爆事實我覺得無妨

人係要為自己做過嘅事負責

以直報然

因果報應 佢作嘅業 要還好正常

笑撚死 樓主開咁多post
Timo打手？

我報仇時有中同叫我算

以直報怨
如果報唔到咪放過自己
報到就梗係報啦
只要樓主講嘅係事實

支持你 仇唔報先對唔住自己
當日佢蝦你有冇諗過你嘅日子點過？
未比人欺凌過 但以前睇住同學比人欺凌隔住都覺得好難過
佢要為自己做過嘅嘢付出代價

咪傻豬豬聽你個中同講
有仇一定要報 而且要十倍奉還
點解當時佢令到你咁唔開心 而家反而要你顧佢感受呀 做仆街野就要負番責任架啦
樓主我撐你 盡情享受報仇既滋味

屌睇咗你咁耐乜撚嘢都講唔到出嚟又冇證據，又冇片又冇相。
咁你夠唔夠膽去Viu門口大聲講佢啲衰嘢？
你咪約蘋果出嚟唱佢囉，乜撚柒都唔夠膽做喺度叫人哋幫手。
你到而家都係仲輸比佢都係個失敗者。

我就支持報仇
一係唔報
一報就要令佢跌到深淵
萬劫不復果種

屌你老母TEEMO
個格衰撚到，以為自己跳得好撚勁，串柒柒
但又跳得一啲都唔好睇

基本嘢一定要，你都係講真話姐，無罪㗎

咁大個人，陷害下人嗰啲唔係唔識呀嘛？

名人最易搞啦，你都無cost

有仇都唔報你以後都唔會再報到仇
只能夠希望個天會懲罰佢
但係都只可以希望因為個天唔一定幫你懲罰佢

吊你老母 成個post一啲證據都無
我都可以話樓主老母係雞啦

多謝佢表現真面目炸

如果唔係就比人話我屈佢

一係蝦開人
一係冇俾人蝦過
先講得出呢啲風涼話

以直報怨 有咩問題

屌你啦

叫你算就算你都幾撚冇用

比佢蝦過

關偏幫咩事
佢報個經理人講嘅野姐
個經理人實係咁講架啦

毒果再幫佢我就即刻cut訂閱

錦鯉想點

咁人地蝦鳩人既時候比咩蒙蔽左

冇咩做到 幫你推下

啱啊 timo都應該知你係邊個
唉 不過見樓豬話到佢咁衰 我都唔會做佢fans

利：其實唔聽歌

人地有撚放過樓主,樓主記得仇必報啊

去viu咪又話冇證據

之前又話冇係佢同學證明

有左之後又搵第樣嘈

但你咁無證無據
行動又無咩條理
都唔係辦法
好似偷銀包單野你話佢主事
即係唔係佢落手？
D指控感覺好一廂情願

呢十年過得唔開心 就要預咗嚟緊十年都開心?
君子報仇十年未晚

如果有借就要有還 理所當然

如果你冇證據嘅話
可以點樣報到仇？

唔洗諗啦
報仇都要問人你不如唔好報
係報你就快啦
監生將佢喺個spotlight度拉落嚟做過街老鼠
完。

真心
有仇不報非君子

死全家啦

你既仇關你中同咩事？

push this

肛交基ig下面仲有留言

咁你咪去報仇囉
唔露樣搵東張或者係viu做新聞
利申 千祈唔好咁做同建議

佢唱歌咁難聽

Timo

玩大啲就直頭開記者會
Call你班中同一起指證
你依家冇得縮
一縮班兒登仔就當你鳩up

錢佢拎左

teemo係放毒箭嗰隻老鼠呀

樓主成個怨婦咁好煩

君子報仇，十年未晚
而家係好時機

咁你乜撚柒都唔做做乜姐？收皮啦要人幫手自己乜都唔做。
你去嗰度大吵大鬧至少有迴響，喺度成條柒頭怨婦咁樣。

君子報仇十年未晚

一言驚醒洛克人

點解唔報

中學嗰陣淨係識得死忍，結果條仆街做埋物理治療師。根本唔會有壞人俾天收

咁我諗你盡左力報仇但報唔到
可能仲唔開心過由佢

好撚on 9

我諗起有隻狗即場俾人爆喺學校偷同學嘢。

你個username

君子報仇，十年未晚
世間有因果
佢做得出就唔怕承受代價
支持你
用作警世令班家長教子女唔好欺凌

其實最仆街都唔係身心靈受傷害
最仆街係佢剝削左你可以享受呢個階段應該得到嘅體驗
即係譬如中學生同朋友去癲呀中學生拍拖啊呢啲體驗
過咗就唔會再追得返
等佢用人生呢個階段去上環返你之前冇咗嘅階段囉咁如果係你真係咁想去受報應嘅話

有Q人理咩。況且你提出到乜嘢證據？

作為痴線西好想食花生
你快啲爆料啦

以德報怨, 何以報德?

報完仇咪move on到

真係唔好搞咁多嘢啦
專心一致追擊佢
佢有種就拍片同你公開道歉

咁係咪可以就咁算先
你嗰種想惡人得到報應嘅心好似仲未夠重喎如果淨係咁就算

人地話過咗十年啊

你冇證冇據點樣報

追返少少post
其實樓主你而家最大問題係件事就算真同假都證實唔到
佢堅持否認你都吹佢唔脹
有冇可能有其他同學一齊指證佢之類？
咁多年仲要係行為上嘅欺凌 冇物證點都比啲人證

Timo d 性格咁閪你放心啦佢唔會紅到

你唔使搞
佢自己做低自己
今晚嗰集之後多咗好多haters
你let go啦，過咁十年要釋懷啦

爆哂佢啲衰野出來啦
偷人銀包係刑事罪
有無多個人證
一於玩大佢去搵狗查鳩佢

想食花生

有一名「hkger_1998」的網友留言：「偷人銀包還返畀人未呀？」而Timo不甘示弱親自留言否認：「我無偷過。」

樓主點回應

我都覺

報個仇都要聽人枝笛 你奴隸黎架廢柴
人係為自己而活 同佢地講 再撚嘈
做鳩埋佢地
你唔可以當呢個係報仇 係當比個機會佢地還返比你 同你道歉

你要貼上黎先有得討論架

追咗樓主咁多個post 信樓主
但都懷疑樓主有d輕度弱智

係咪timo

做鳩佢拉 快撚手
好撚悶阿

十卜

無證據，越推=增加佢知名度

痴撚呢個心態做人實俾人恰

俾人蝦 > 接受啦, move on > 又俾人蝦 > 硬食啦, move on. 一世都係垃圾

唔理幾耐 只要有機會就咬佢先係守護自己嘅做人方法

captain teemo on duty

雖然做唔到乜 但支持

出黎未阿 死廢柴
報個仇都成個烏龜禁

呢到係連登 睇人仆街最開心

當初太過軟弱怕事未長大就會就咁算
但係如果而家嘅我見到當時我嘅話
我會鼓勵佢打撚番當時班柒頭爆缸
最多咪一齊瓜洗驚佢
佢哋想即刻quit個人生Online game嘅話我隨時奉陪

巴打加油

G持樓豬

真係 原本個kiki 都係見佢忙又唔講排唔撚到舞
先揾彭導幫手 見佢投票諗都唔諗吓
小小嘢又話講佢壞話
肯定係佢喺到挑撥離間啦
佢個格睇落就係中學bully 小圈子個啲撚樣啦

其實係應該要鼓勵報仇
你諗吓成件事如果唔係男恰男係男恰女嘅話
女仔最後報仇啲人係會話拍手叫好
個世界唔撚應該係咁男女唔平等
既然啲撚屌當初做咗啲損人不利己嘅嘢
最後就應該承受返自己做過嘅惡果
其他嘅嘢為恩怨為私欲都算
欺凌真係最撚戇鳩嘅一種行為
恰完人之後自己又唔會得到啲咩但係有傷害到人為啲咩啫

唔係唔信你，我都唔撚鐘意佢係造星以為自己好有料串柒柒咁
但都要有證據/更多人證先叫有啲說服力

你點解要你理嗰啲中學同學叫你唔好出嚟搞搞震？
當年佢哋有出手幫你咩？
如果佢哋冇嘅話有咩資格叫你停手？
欺凌你嗰班人有冇當面向你道歉同賠償？
如果冇嘅話又點解要原諒佢地？
同埋呢啲唔係搞搞震
係揭露佢真性情
佢過去所做嘅嘢係要還㗎

推 小偷學做明星

君子報仇, 十年未晚

火雞姐咪一樣俾人爆偷野
一樣無事，仲係咁多fans
惡人無惡報，因果報應真係得嗰笑
你睇下成年hk，邊個有報應

我支持你搞鳩佢呀 你出post我推

佢破壞咗人哋人生
佢就應該用返自己段人生去償還返

timo直接否認咗
而家又無新證據 最後咪又係不了了之

如果你唔驚俾人話藍黃嘅話咪搵東張囉
同行競爭對手兼死對頭喎
仲唔幫你手搞大佢

佢都係想睇證據嘅花生友黎架姐
其實我都係
不過我就唔急嘅

關男女咩事又屈

btw推到timo仔仆街

支持 佢憑啲咩做明星？佢連做人嘅資格都冇！

支持樓主 有啲仇唔可以唔記得 唔可以話時間就可以放低一切 當初佢夠膽人搞人 預咗將來有人搵佢報仇 上面個傻鳩叫人放低你死全家啦屌你老母

中學蝦人 出到嚟造星個格都係咁撚衰

想做星？

Timo認冇偷銀包

冇認偷入面d錢

支持

十倍奉還

推爆佢 有仇報仇 推到個下場好似火雞姐咁

報啦 將快樂建築係人地身上既人冇資格做明星

hi timo?

俾人杯過 支持你
加油
唔好俾佢好過

屌你咁撚樣都叫紅？

樓主咁撚弱雞 點報仇

我建議 你詳細地寫2-3個佢做過既賤野
當小說寫，寫案發經過，對話，寫哂啲細節，銀包咩色，攞左幾多錢，幾時偷，點樣會偷倒，你點樣反抗有無話俾老師聽，屋企人點諗，呢件事點樣影響左你

寫得煽情少少
從被害者角度寫
寫清楚

論證一下佢喺全民造星觀眾睇倒佢既衰格野，點樣助證你講既故事
拉攏俾佢害左既隊員既fans

搞大佢
然後等media可以照copy你篇野
佢哋需要既係故事，要有noise，有輿論，要夠真，夠說服力，喚起讀者對你嘅同理心

屌 最撚憎呢d過左一排扮冇事嘅人
人前人後兩個樣 講大話
然後搏上位做明星

樓主係爆就拎埋證據出黎啦

閣下智力有問題？跌咗個腦？

放你老味咩 你係當事人呀

可能人地仲比以前惡 自己拎黎賤到時

有人殺撚咗你老母，再揾隻狗姦撚咗佢，你老豆比人斬手斬腳 我再同你講放過人地放過自己咁得唔得？

搞埋佢親戚會好啲
佢為人師表俾人見到做呢啲仆街野佢唔會好受
學校見佢影響校譽影響收生嘅話都會搞鳩佢

你睇佢ig先

比基佬插屎眼？

支持

但唔好好似之前個垃圾post咁，一個證據都冇

早幾日無啦啦轉台嗰陣 東張西望班主持
無啦啦話咩最近「唔好啦」成為城中熱話
佢地可能真係派吳幸美去跟蹤timo 都唔出奇

將佢做過嘅罪證收集埋作一首歌
擺上YouTube
遊戲啊歌比較輕鬆嘅嘢最容易入路

有無證據
巴打唔好傷心

正諗住搞埋佢親戚

支持搞出人命 最中意睇人仆街

無能力報仇 同 選擇唔報仇 係兩回事嚟

証據呢
屌
你話你比林鄭個仔蝦過都得啦

人地廣告都拍埋，又跳舞跳到發光，樓主無行了

係
投暗票嗰個moment企起身話自己已經ready
真係好撚小學雞
十足十d攪小圈子嘅八婆

點都要報仇，呢d野係一世既

有咩必要放過自己？on9仔 是其是 非其非，唔該

樓主勇敢d 企出黎喇

你開過 但好似比較少內容

無證無據 算吧啦樓豬

Push

一句講晒
針唔吉到肉唔知痛
嗰度唔係我屋企我搞咩都放啲啦又唔會影響到我
不過如果樓主真係想報仇嘅話預咗要有攬炒嘅心理
或者你可以選擇放過佢同佢斷所有聯繫嘅

報仇哩D 野好睇TIMING, 一定要襯佢落緊低谷個時落井下石先有用

同埋君子報仇十年未晚
但係唔等如你唔會報仇.
有仇不報非君子

-0-0

報仇係你個人既事，理鳩其他人

啱啊 無能力報仇就另一回事 有能力做點解唔做？嗰句嘢只係啲廢柴講出嚟安慰自己 掩飾自己垃圾

咁多人唔屈屈佢囉？
如果真係做得出怕咩認

（2）有整合

係，唔少人比佢蝦過

樓主，我地撐你喎
有咩想講係度講啦
支持你 欺凌者正仆街

條仆街搞9 kiki，玩老杯啦，又俾佢死好命跳舞贏返曬啲分，搞到a組要踢走人，正仆街

君子報仇

最好有啲證據啦，

香港人最中意睇人仆街

問返班中同係咪過兩年就會原諒林鄭同共產狗

唔犯法嘅 請報仇

有證據大家都會推

如果有人強姦左你老母，你仲會唔會咁講？

中同唔少做左狗

算啦，你咁鳩多嗲都未做任何實質野都唔係好想報仇啫，算啦唔好報啦。可能佢當年都係唔小心嘅啫

呢啲唔好忍 係就爆鳩佢啦

唔反省下自己能力不足
又要應承排舞

如果唔係kiki搵kp
Kp再搵panda排舞
佢地成隊收咗皮啦

點蝦你又唔撚講

邊撚個又唔講

咁你想我哋點幫你諗點報仇

有仇不報 唔通你想帶住遺憾落棺材

佢參加巨星個下

我就知機會黎啦

其實完全唔知佢係乜水
亦唔明啲香港人點解鍾意睇啲咁on9 既節目
電視台唔洗出錢請星
求其揾班平凡人 都咁多人睇
我成日覺得香港人應該好得閒

睇我個名

蘇州過後冇艇搭

爆之前 你最好聯埋其他受害者 重要揀時機爆料
唔好揀錯時機
所以建議你最好依家等多一陣

其中一樣可以比較可取啲嘅嘢就係當你有仔女嘅時候話俾你聽俾人蝦就一定要打返轉頭
但係同事之間亦都唔可以做蝦人嗰個
衰啲咁講其實呢個應該係做人老竇嘅責任
但係香港嘅男人將要教仔女呢樣嘢外判咗比老母
乜撚都唔理先搞到香港嘅男性咁懦弱
永遠都只係得把口噏咩都息事寧人
你見到外國國家嘅男性其實都注重自己同仔嘅相處
譬如話同佢一齊打棒球啊會有men talk
有啲會教自己個仔如果俾人蝦嘅話唔好忍打返條友轉頭
之前喺社交媒體都睇過話咩有個北韓同埋台灣嘅混血兒話佢老竇有教自己仔女要點樣出拳
阿媽俾人笑嘅時候唔好忍打鳩佢哋
細路仔做錯事發得就最輕
如果真係出事嘅話家長咪耍太極囉最多咪賠醫藥費
加埋佢應該打邊啲位唔應該打邊啲位
就算要bargain人哋都唔會bargain到咁多

搵多幾個中同一齊出嚟講啦
得你一個講冇乜說服力

Btw而家啲mk仔阿豬阿狗行出嚟都話係明星

sor樓主 自膠左

支持你啦！

推佢落台

樓主
佢地下個月好似廿幾號就決賽
咪撚放過佢

見唔少人話要攞證據出嚟真係搞笑
係要攞錄影帶定係錄音啊？
定係要有人證呀？
不如搵埋證物添？
定係叫學校出嚟講吓有冇咁嘅事？
最好仲有個日本劇集嗰啲老師咁
走出嚟幫呢個巴打抱打不平
最後令個賤種承受返應有嘅懲罰
呢啲劇情真係唔錯

佢內定左十強啦

過來人過來人都唔係唔明的。
又唔係殺人放火的話，
自己覺得點舒服d就照做冇咩所謂，
最緊要發洩咗就放底唔好諗住諗住。
其他為呢d廢人嬲呀浪費腦容量都係好on9的事

中學時人仲細好易俾人蝦，
而家俾我遇到果種仆街都俾我鬧到冇聲出，
人成長係為咗應付之後遇到的仆街

唔好學唐英年
有得報就報
但你做到咩去報仇

追擊到佢三甲不入

收皮啦你，又唔係你俾人蝦，你梗係咁講啦on9仔

之前支那青春有你2有條女都係以前係學校欺凌人
比人蝦果個攞埋本同學錄出黎做證據，爆哂d黑歷史出黎
條女即刻收皮

花蛆加持

唔知點啦

佢叫條毛？
咩命名taste來

不過講真 點都唔夠第一季好睇

第一季既人真材實料好多

D妹妹鐘意

香港社會扭曲，壓抑男性好勇鬥狠既特質，令香港人易管治，個個順民港豬，香港要光復就要搵返男人既威嚴
只有香港人東亞病夫先會走住黎屌，或者報狗，係鬼佬眼中呢D行為係小學生喊住叫老師，唔配稱為一個男人
外國打交好閒
有咩爭執用口解決唔到就要用拳頭
兩個男人既事就用男人方式自己私下解決
青年,中年到老年人都係咁，半隻腳入左棺材既阿伯都會郁手，對方唔會見你係老人就留手， 一個偉大既民族應當如此
「場交可以輸，但怯就輸一世」
因為輸既不只係一場交，而係作為男人既尊嚴

利申係外國見到打交或者比人逗會即閃

想做咪做，唔想做咪唔做
The choice is all yours.

唔洗理啲人喺度講經，乜嘢放過自己放過人哋，佢蝦你嗰一刻有冇諗過放過你？

你而家都仲會諗返起嗰段往事，仲會唔開心，就證明佢畀咗好大創傷你
你咪當做教吓佢呢個世界做任何事都會有後果
個天唔畀報應佢，咪由你畀報應佢囉

叫條友公開回應囉

樓主講野係真既話， 佢話冇欺凌過人等於講大話，話有就直接唔洗發夢做明星

咁你咪搞囉 等咩
定係你發現自己其實都係咁廢做唔到啲咩 想上黎搵人幫手?

日日同你推po

有機會做咩唔做??
冇機會就話啫
仲記唔記得佢蝦你嗰陣時個樣呀

放你老母
佢欺凌樓主嗰陣又唔見佢放過人？
依家要樓主放過佢？

其實唔係冇報應，
報應呢家野唔一定即刻來，人人唔同，唔熟的人唔會知。

但呢個case,
就係條毛蝦得人多呢個因引出呢個post, 咪係果。

後半段其實我唔係太認同
為咗所謂自己都唔知有冇命見到嘅人類將來
就要犧牲自己嘅成個人生去成就其他人
唔好彩被揀中就要認命
咁不如叫嗰啲人唔好出世
如果人類將來係咁撚樣嘅話
咁樣嘅人類進化要唔要都罷
證明咗人類呢個物種真係唔可以咁長命
就好似前牌睇嘅電影影評咁
受害者嘅家屬都覺得個殺人犯只不過係個細路
不過佢講咗一句
But Someone Just Don’t Deserved To Live

你不推文

明知狗仲搵中同？咁係你抵死啦

狗做嘢最叻就係息事寧人

做唔做一樣有糧出

睇左幾頁，柒下柒下都唔知想點
已經覺得難怪會畀人蝦

想報仇，一定要搞大件事佢，要夠noise
要唔睇全民造星嘅人，都知有花生食，咁你就得咗
上網匿埋打幾句，仲要無證據，根本冇撚用
任何人都可以亂講，公眾信你定信佢？
公眾判斷唔到，就當無聽過囉
起碼搵多幾個舊同學企出嚟，搵多幾單料
如果Timo真係仆街仔，仆街到值得收皮，無可能得一單料掛？
接受訪問又好，有show去舉牌/踩場叫下又好
你要畀價值畀畫面畀花生ｄ記者
而且要真係收到佢皮，否則只係幫緊佢宣傳
娛樂圈負面新聞都好過無新聞

香港人睇人仆街最開心

仲要唔知道依班契弟嘅本性係點
分分鐘就算你原諒咗佢見到佢同佢有返聯繫又會俾佢搞多一獲有仇必報爭君子啦

以直報怨

支持

唔可以蝦人但唔俾人蝦呢下好啱，
如果咩都忍自己受晒咪又係對唔住愛自己的人

大佬有仇緊係要報
你老母生你出黎做on9仔比人蝦咩
有料就報佢老尾la
但樓豬你d料真係弱左d..
我怕你比人當傻仔多
仲有冇其他料

對唔住樓主 但係我笑左
比人恰到番屋企日日喊 咁撚廢

呢個世界係咁唔公平
你報復反而會俾人話
因為啲人睇唔到過去 只係睇到呢刻有一個人對另一個人做啲唔好嘅嘢

就係咁令到一啲欺凌者唔覺得有悔意
佢哋根本唔明白佢哋點樣令到另一個人受苦
尤其係發生喺年少時代
呢啲唔好嘅經歷足以摧毀一個人日後嘅人格發展

而且重會有啲道貌岸然嘅人會話
只係你擅自覺得好受傷害 擅自將苦楚放大
或者係啱
但呢個世界上因為某人嘅一己之樂（有心或無心）令到從此有另一個人活喺黑暗同陰影中 亦係一個悲哀嘅事實

最慘係 欺凌者等同愉快犯
佢哋過去曾經因為呢啲行為得到過快樂同滿足 令到佢感到生活充實
變相佢有個愉快少年時代
將來喺社會重會係一個好動陽氣面面俱圓嘅社會份子
除非有咩契機令到佢真心地覺得悔疚 向對方表達真心由衷嘅歉意（當然係彌補唔到 亦無義務去寬恕）

另外你都需要預先諗定你追求嘅目的係咩
例如對方真誠道歉（登報道歉？） 為欺凌兒童輔導工作出力
要求佢跪低你踩 要對方賠幾多幾多補償金
等等你都會諗終點係咩

當然你亦要判斷你應該做邊種程度行動
自己可承受的相關風險
（包括：出門前嘅緊張，行動前嘅不安，反撲造成將來更糟人生，失去生命，牢獄之災苦，對方做咗後是否可以抵消）（抵消唔到就再考慮方法 再檢視風險）

令世間嘩然
欺凌奢低頭
沐浴於大新聞主角中
一個成功 控制 到另人嘅成功感
從此得到意外之財
殉道

各種各種應該有什麼驅動到你
驅不動 塞回你啲頭在枕內

除咗士多阿叔OK阿姐巴士司機管理員
你不是必要將拉入自己範圍

唔係最高境界
但是：忘 記 他

老實講 嗰邊一種把你忘記咗

雖然忘記他 但腦總是不斷淨起各種不快事及柒事 對我嚟已經係一個永久地bug同機能缺陷

加油樓豬，純粹鐘意睇人仆街

我就真心幫你每日一推

其實唔使同同學講你打算報仇架
好多人都偷偷地報料架啦

影視台有post

梳囉

Between
偷人錢都可以代言銀行
好撚諷刺

因為我比人起左底

有人pm我

慣咗手勢不推文

如何係就緊係報，仲使問？

幫我推影視台post啊

君子報仇，十年未晚

有證據你就貼啦
講足一個星期都無料睇無花生食

每晚都睇完你既post先訓得著

虛擬銀行

即係空心老倌

支持樓豬

點解

g持

如果佢真誠道歉既 就原諒佢 如果佢冇就收佢皮

又係呢啲大愛撚
人地當初又唔放過樓主？

咪就係個條仆街

依啲樣 一睇就知 惡人相

幫推
見到節目入面嘅佢都咁撚臭串
真係忍唔住推工佢仆街

咁係你ON9
你應該講Timo中學偷人銀包
而唔係Timo中學偷我銀包

其實係
越多人做樣嘢嘅話就可以逼到個社會改變
就好似今日未有一個post話
由於人類過量濫報
導致啲大笨象演化到唔會有長牙

個格衰到

咪撚就係
你中同緊係咁講啦 個陣又唔係搞佢
十年你都記住睇黎佢地都蝦得你好勁

報咪報 叫你中同咪撚係到扮成熟啦

中學都比人欺凌過
但後來發現都可能係自己太怕事
到後期帶頭恰我個條友發生左d 野覺醒左
變到好善良
有一次有堆人又想言語串我
個條友就屌返班人話 唔好搞d 唔關事既人啦
黎幫我
後來我努力改變自己 大膽左
個堆壞學生都升轉哂校
我既生活就變返正常
雖然條友一開始係好仆街
但因為佢個下已經解開左同佢既心結
依加有得比我決定佢生死都唔會想佢死

一係報仇
一係放手
自己揀

所以重點係你係咪真係想咁樣做
做完之後個心舒服呢個價值係咪大過其他影響
如果報仇真係對你人生咁唔緊要咁你咪做囉

樓主，有冇中學fd證實到你講嘅嘢呀？
穩陣d好，一陣比個仆街反咬一口

你講既係岩
但個重點係
Too late

或者衰D咁講
佢有能力報仇果刻就報左,唔駛等十年上黎圍爐,走黎搵人幫佢出頭
又或者從一開始就唔會比人欺凌
社會就係咁殘酷
有冇諗過點解小學生或者中學生就識為惡,就識欺凌人
冇人教過架佢地喎.點解冇人教就就識?
因為人性黎,人性就係咁垃圾
或者左膠追求既人人平等既世界就冇欺凌
所以注定左膠失敗

君子報仇 十年未晚
唔好令自己後悔

啲人成日話佢地會有報應嘅
與其等佢哋有報應不如自己做佢地嘅報應
Ps.計劃未做嘅就唔好周圍同人講
你唔會知道身邊邊個係鬼

祝成功

你有咩證據先

其實冇問題，唔使理你啲中同講乜

佢做太多仆街野

我用我親身經歷講有說服力d

不過如果條友 冇悔改真係建議針到佢仆街

你起我底

我打左了

邊個有錢咪幫邊個囉
做乜要幫你？

Post到有相認

都知我邊個了

Sorry囉

搵多幾個受害者＋證據

佢有冇揾樓主道歉?
唔願意面對自己嘅過去
Bully 樓主嗰個人正一敗類

咁無啦，
都盡咗力真係只可以算啦

撐樓主

冇個夠膽企出黎 證據又冇
真係哂撚氣 日日係到推POST自hi 不如搵下證據好過

如果條友係真心改過，我覺得放過佢冇問題

但如果仆街冇悔過，又唔認就落地獄啦

個撚樣仲要上TVB發埋啲明星夢

咁撚多人唔屈走黎屈你咩 傻系
垃撚圾

佢ig到講大話

話冇偷過

支持啊！一定要報仇！

難聽過粗口丫屌你老母

Tvb?

咁都忍得 屎都食得啦樓主

G持樓主
報應係要人做出嚟
要條仆街後悔自己嘅所作所為

-0-0
好耐冇用

樓主分化全港唯一黃報 拉

江宏基蝦你？

幾時整返個大聯盟？

痴撚線

先唔好話佢有冇蝦人，有睇過套野都知
自大自我中自兼自戀既中二病mk仔

係啊

真係多謝套節目

簡單而有效
將佢嘅罪狀貼街招
玩盡啲就18區都貼雲
咁就算係冇社交媒體嘅亞姑都知道發生咩事
利申 諗緊寫小說嘅題材

A插咗B一刀，B插返A一刀報仇，成件事就已經完咗。
如果A唔服氣又再插B一刀嘅話，呢個就已經唔係報復，咁又何來怨怨相報？

仲要個樣有少少似屯門色魔

驚比狗咬

要扮定藍絲貼街招

你就整理一下啲事 然後一次過爆曬出嚟啦

比人蝦既係你定中同？關佢撚事

佢未比人蝦過

唔會明

樓主加油，輕力一推

咪又係做show，要道歉一早道歉咗啦，係要人爆先出聲

咁好簡單
學識放手以後唔好再諗
依世都唔好再同佢有來往
如果你唔決定報仇嘅話
當唔識佢你可能會好過啲

改埋晒啲咁嘅濕鳩名都唔方係啲咩正常人

叫就收佢皮

有心就唔會搞到咁大獲先道歉啦

希望樓豬最後乜都做唔到，都唔好太失望，太唔開心。其實係正常，人善被人欺，香港人都係咁。

上面班人叫你點報點報係好容易，都係想花生。你可以堅持報仇，但都希望你唔好活在仇恨之下，唔通真係學上面班人講一刀隊鳩佢咩，咪呀

支持！！！
Pushhhhhhhhhhh

我都明唔容易

但我會盡力

Timo who

唔驚俾人話黃男是政見黑白是良知
咪布料比東張聽囉
同行競爭對手喎
有料入仲唔搞大佢
你又報到仇一舉兩得

一陣報狗你就gg了，講真，做得19星都係藍底，佢唔藍，佢經理人都藍

唔撚洗還咩 等佢之前咁爽

當時企係側邊袖手旁觀既人都係幫兇，依家期望幫兇突然調轉槍頭幫你？

你中學時比佢地恰，其實依家佢地仲恰緊你咋

利申：睇完無聲

放過佢係人情 唔放過佢係道理

欺凌過人都敢做明星
叫佢收皮啦

樓主放過自己，令自己be a better man仲好

做壞事無後果仲公平咩？ 想做就做，但留意安全，萬一累到自己唔值得

Timo負評王

咁你幾時原諒差佬？

啱架喇，如果佢真係欺凌過你，千倍奉還啦
撇除佢係咪係欺凌過人，佢個款好撚柒

肛交仔成個小學雞改嘅花名咁 點帶風向啊

笑死 你唔企出黎點報仇? 起碼當面對質啦
你喺度日日出post 又點 人地一句話你鳩up你就收皮啦

咁你做左咩去報仇呀你又諗住一刀換一個，咪呀，最多移民好喇

重點 證據

唔爆料死全家

支持樓主
呢啲仆街一定要還

舒乜撚嘢服啫，咁唔撚使憎港共啦
Move on咪得囉

戇撚鳩

蘋果係黃
你瞓咗幾耐

咁等樓主覆咗佢桌 你再同嗰條友講啦

得一種情況
人類唔會出聲

樓主講個真相出黎
同搞9佢兩回事la

唔係屈

而係大家都比男女嘅既定形象規限左
覺得女仔一定係會係弱者有難需要人幫手(唔係針對女性，只係針對雙重標準)
但係男仔就expect佢乜都硬食自己頂唔俾喊
正常應該係男女都一樣咁公平
唔應該只係睇性別
只要嗰個人係弱者而又真係受緊苦嘅話
無論佢係男定女
就需要人幫

無論欺凌者性別係男定女
只要佢有做仆街野
佢都係一個衰人

你出嚟一人打你一拳之後我同你請返同一句

因為如果佢息事寧人嘅話就唔會搞咗佢哋呀嘛
件事發得越大嘅時候就會越多人物關係圖出嚟
佢發大嚟搞嘅話有可能影響佢哋本身嘅日常生活

幫手推一下

比錢搵個有性病既令女flirt9佢
上完床咩仇都報哂
不過都係9up下
犯法唔好做

得你一個咁覺得

可唔可以講多少少發生咩事
冇睇TVB好耐
對雙方有正面利益嘅事點解唔做
好似美國咁
當然佢哋都要維護返人權嘅核心價值
但係如果佢哋唔幫香港嘅話
中國係唔會好似北韓咁樣淨係搞鳩自己國家嘅國民
而係會冚球鏟
會直接影響到美國仲可唔可以成為一個國家嘅未來
所以美國都要幫香港就係咁解

點解要對人仁慈
你就真係有問題喇p牌仔

timo係節目上面既行為同態度間接幫證明樓豬既可信性
而家佢唔駛樓豬單野都畀人反到仆街

星依樣野係用嚟照亮別人唔係攞嚟污染其他人
明星呢個個字咪又係因為好似天上嘅星咁樣所以先會叫做明星
你有冇見過天上啲星星黑古勒特咁醜樣啦

有咩要驚 做得出就要佢承擔後果

樓主要懂得善用Wom 嘅力量
(唔識就自己Google啦)

Timo 準備收皮

動之以情 說之以理

人哋講一句就收皮，垃圾⋯

睇吓每一個人喺件事上面扮演着乜嘢嘅角色
同自己件事上面又有乜嘢關聯
然後簡單直接咁寫成故事作首歌放上網又得

講得好！

你講得出嘅話就試吓搵佢哋啦
好多人都係因為俾人恰但係覺得冇其他人同佢地一齊同行所以就決定做鵪鶉
你肯做頭一個去聯繫其他受害者一齊舉報佢
個公信力一定會比較大
依件事係你心裏面一直耿耿於懷
就係你自己都覺得唔可以由得件事就咁就過去
如果真係冇乜嘢嘅話你早就唔記得啦

應該話如果真係冇做過怕咩認

以為有幾犀利，原來只係喺度開post...咁威力有限， 每日都大把新聞，一兩個鐘頭之後冇咗呢間嘢啦， 過一兩日啲人都唔記得。 呢啲叫做報仇咩？ 分分鐘畀人玩返轉頭都未知。

你唔係當事人就講得輕鬆了

人地唔係你點會明你受左咩傷
你到今日都仲記得證明你好深感受啦

等佢紅d 先

你有無野輸？
你無野輸既，又理直氣壯既，怕咩？

屌你咩ching 你中同係幫你
中學個時已經幫左你啦
唔好諗住佢地而家會企出黎幫你啦
你班中同根本仆街黎
爆佢大鑊啦 支持你架 你都係只想要一個道歉姐

如果係真 一個人要幾廢 先至會記呢啲中學生野成十年

打交只能夠係最後嘅手段
但唔應該被排除為其中一種手段

Just do it
人哋又未必真係會因為你搞佢而奶嘢
年中大把奀星俾人爆黑歷史啦
嗰個賊仔火雞閪都未俾人拉啦
唔使諗到咁嚴重
你想搞死人都唔係話一定做得到

推推先

決賽好似考試咁樣臨嗰幾日就會比較緊張嘅
通常識做嘅人呢就唔會喺人哋預備考試緊嗰幾日去搞佢哋
樓主千祈唔好去搞人哋預備考試啊

做咩要聽佢講

短眉單眼皮，件屯門色魔至少長過佢條眉，真係不了

波台狗黎
好似一早入咗戇鳩list
起佢底就知咩料，唔洗理佢

寬恕之前 對方都應該為自己所作所為負責

欺凌銀行

你知唔知被欺凌個影響係一世

花姐權力咁大唔知仲以為佢係人大代表
電視台主要受眾都係觀眾
如果觀眾嘅主流意見都唔理嘅話
Viu TV執柒咗佢啦
如果因為區區一個花姐搞到成個電視台冇人睇嘅話唔知高層受唔受得起呢

睇樓豬都諗住同佢一鑊熟

做人對自己負責
你中同只係D怕事撚
你今日唔企出黎成世都有條刺
佢收皮都還好 佢紅左你就眼紅一世

一定要報 俾佢體驗下一敗塗地嘅滋味

暗星就有佢份
一陣有人將佢同埋劉馬車嗰個石子宏連埋做孖寶兄弟就好笑

樓主加油
長期狙擊佢
等佢個形象永遠有陰影

所以其實個責任就落在父母度
唔係淨係供書教學有三餐有屋住就夠
可以嘅話諗多一步睇吓點樣令自己嘅細路人生好過少少
佢哋係你親生仔女嚟㗎嘛又唔係仇人冇理由要糟質佢哋㗎
做人父母嘅諗起自己嘅仔女一生出來寶貝咁點知要比人哋搞到咁折墮唔通唔會感到心噏咩

支持你追擊
理得人點睇
條友唔道歉唔好停

對家做嘢
咁既然佢做初一你做十五啦
你唔知佢會做啲咩喎你人生可能會受到安全威脅個喎
呢種咁樣嘅社會渣滓點可以俾佢逍遙法外㗎

Go ahead..

同埋樓主如果肯行動去踢爆欺凌者嘅真面目出嚟
起碼個社會會發現原來恰人唔係冇代價個喎
欺凌者罪行係可以同殺人強姦犯掛鉤到個喎
咁個社會應該會慢慢減少欺凌嘅情況
樓主某程度上係做緊榜樣前提係你真係肯行動去踢爆欺凌者

其實佢點都唔會有心㗎啦
只不過你有機會可以得到一個補償
咁你要定唔要？你可以有返個公道條戲就會順返啲

呢啲真係仆街黎，幫手推

報啦

睇完個節目都覺得條友係啲衰衰格格嘅人㗎喇

但講真樓主你都撐唔落啦。。。
講咗咁撚耐先講埋啲小到冇得再小嘅小事。。。
如果你因為咁樣就要返屋企喊咁其實你自己都有問題啦好冇啊
我唔知呢啲係咪就係真正嘅毒撚性格啦
但睇完你啲po真係唔覺得有咩咁大件事
連你啲中同叫你算就證明其實喺佢哋眼中可能都係覺得冇乜嘢啦。。。

佢TVB嗰邊都有上啦？
咁得啦TVB攞正牌做鳩佢
話佢咩Viu TV間諜都得
利申 非常之唔建議咁做

忍一時激撚親自己 退一步益鳩埋人地

要做就做得徹底啲

照去

睇個樣都知格衰

聰明嘅可以迫埋花姐同佢割席
因為一個MK仔搞到自己嘅演藝生涯結束
正常人都會識點樣計數

講緊十年前中學 依家都出黎做野幾年啦
好多中學同學都變左過客啦
而且男人老狗應該追逐事業或者其他野啦
而朋友圈都唔同曬 仲因為一個人而影響自己？
太誇張吧

冇人叫你講定時間地點呀嘛

超有撚用咩

你個中同都鳩戇

搞到而家要喺背後做鳩佢你都算贏得唔光彩

做壞事冇後果
咁對成個世界同社會都唔健康
如果咁都得嘅話得啦大家攞正牌做壞事啦

最盡就緊係係佢高峰一野扯返落黎，依家講真有幾多人識佢，不過你再有確實證據/第三者出黎和應先算啦

所以香港咪變成咁囉
點都好啦
作為一個秉承華仔好客之道嘅香港人
講返句
Welcome to Hong Kong 閪港

首先要搵到

支持樓主如果香港可以擁槍? 佢哋會有命到而家? 樓主自己諗下你當初究竟用咗幾多時間去走出呢個陰影? 而家有機會就即刻捉實佢啦一個都唔好放過 我仲等緊一個機會

出黎行 預左要還

佢以前點樣蝦你
你只係將事實講返出黎
唔覺得有咩報唔報仇

最緊要唔好比以往既經歷、憎恨
影響到自己未來既生活就好啦

唔好意思 以為係tvb

睇錯 sor

G持你
佢搞到你無童年,你搞到佢無成年

跟咗成幾個星期
少少進展都冇

我屌你老母
你條撚樣應該就係嗰啲淨係識係隔離笑嘅旁觀者or啲仆街欺凌者, 你知唔知我嗰陣日日都想跳樓? 被欺凌者根本成個中學生涯都冇可能正正常常咁讀書, 嗰陣根本冇人幫到你, 呢個影響陰影係一世㗎, 你睇下啲有關校園欺凌嘅電影, 代入人哋角度諗下啦, 仲要話受害者人哋廢, 你係咪仆街到咁?
如果唔係有而家班friend? 我都唔會喺呢度屌緊你條撚樣

報啦 君子報仇

無追曬post 睇少少都覺得樓豬on9
難怪人地欺凌你

重點問題唔係報唔報仇好
而係你根本報唔到
無證無據，文筆又差
講緊既證據唔洗你影到佢偷野
你是但貼張證明到你地係同校已經夠做
呀叔我80後都有大量中學雞相
你地年代應該唔會一張都無掛

無追post 既人問你咩事
你叫人起你底/睇你個名
個個咁得閒睇你報咩仇咩

有心唱衰既準備定d 內容
每個post 都不停重覆佢d罪證
係有證據唔係撚係一句：佢偷我銀包
令唔想睇既人都會睇到
係會變煩膠架啦但起碼會成功唱衰到先
而家你咁on9 只係反作用
幫佢宣傳多過報仇
我就係因為你先知有呢個人

支持
欺凌嘅傷害係一世
憑咩佢可以過得咁開心

搞佢老母臭閪

如果佢肯道歉嘅話
都算叫做知錯##
但係佢依家否認
Bully 同學就以為自己係cool kids
正一係人形垃圾

屌 點樣有證據

都有嘅 樓主開完post追擊 就比人post自己相恐嚇
如果冇呢件事 點會知樓主邊個黎

報

why not
if you are telling the truth
care the fight back

你覺得小事，睇黎你冇經歷過比人欺凌
種種加加埋埋已經令樓主冇左大半個中學生涯
你試下日日比人撚黎撚去啊
係日日

同埋，假設樓主所講係真嘅，呢啲人都唔配上位

老實講，如果證人多，不如直接告佢，用法律途徑

呢d咁既垃圾就算贏左喺viutv出道可以紅得去邊

有恩不報未算差
有仇不報正人渣

報乜嘢然口音好重喎巴打

抵你比人蝦
咩證據都未有 我追左咁撚耐post見條撚就有
下次我又出post話某某明星中學恰人先 反正無證據都有人信同製造到noise

佢係幫手恰嗰啲

唔忍都忍左咁耐，你應該等佢紅到出哂名先郁手做鳩佢嘛。

手寫揀錯字

開成19幾個post
都係唔撚明點解咩證據都無

An eye for an eye

佢有廣告喎

有冇你地對話紀錄？
Sms msn嗰啲？
証明你地識嘅

「太誇張吧」, 唔同意都算, 仲要落井下石話受害者廢個下真係畀佢吹脹, 呢啲咁嘅仆街唔死都冇撚用

報! 最憎欺凌

on9樓主

唔好意思 20幾頁無心機追 想問有證據未 點解講咗4粒鐘都可以乜料都未爆

等乜？仇係一定要報

點解唔報？
呢個世界冇報應
想有報應就要親力親為

懦夫心態

拎刀劈佢啦

想睇狗咬狗

支持樓主 有啲仇唔可以唔記得 唔可以話時間就可以放低一切 當初佢夠膽人搞人 預咗將來有人搵佢報仇 傻鳩叫人放低 你死全家啦屌你老母

報囉 橫掂你都無嘢輸

屌我都係 雖然叫飛住睇 但碌咗都10分鐘 乜證據都冇 又話有人證留言但又唔pin唔整合
但On9 嘅係咁樣都可以咁多正評 究竟係我盲睇唔到啲證據 定香港人太鍾意睇人仆街所以正評咗先
利申 冇睇造星

君子報仇，十年未晚係時候喇

幫你推

報
支持

如果有個垂手可得嘅機會係你面前，而你呢個時候軟弱，隨便搵個方便嘅借口放棄報仇嘅話，你只係證明咗你活該一世被欺凌。

On9樓主 打錯字唔代表佢既睇法錯
事實就係你冇撚用 開左咁多個po有邊個po係有用
叫你比證據證明條友既惡行又冇 連證明自己同佢係同學關係既證據都冇 咁撚戇鳩 難怪你比人現實欺凌完網上再欺凌

火雞姐個類處理手法

忍一時激親自己，退一步益埋人地
所以你重等咩呀？快D報仇啦

放過人哋害咗自己

支持樓主講出事實真相

報仇一刻一定係你人生最痛快嘅感覺

認真，支持樓主
但記住你報仇之後最重要係你自己識放低
咁先係真正報仇

可以好似火雞姐，等佢紅啲嘅時間爆佢偷嘢

輸咗成晚 今鋪你揸同花順你唔係唔去呀？

若各不相干見唔到應該算和放下。但佢做成明星，若見報會不斷勾起你痛苦回憶，所以基於自己心靈平安實際考量，要令佢做唔成明星。就算做成都係負面新聞見報，你心靈才平靜。

你真係覺得咁就可以報仇？

追左樓主你相關post。既然你選擇報仇，就一定出盡力去報。唔係成世人都間唔中諗起讀書時都俾人怡嗰陣，間嗰中都會唔開心。

希望樓主成功，等所有欺凌者得到應有報應

無理由放過佢，來！！！

咩叫有機會報仇？喺連登唱鳩人叫報仇？

你得閒睇下OLD BOY《原罪犯》

有證據一定幫你問題係你冇

樓主開第一個post已經有同班證據

呢d中同正一死仆街道德撚

睇佢全民 覺得佢個格好衰 又自大又串
跳舞得又點 個格咁衰

你有乜嘢問題？

支持爆料
欺凌人唔洗還？
有冇諗過被欺凌者一世都有陰影

屌你老母

君子報仇 十年未晚
你係咪君子

同班都叫欺凌證據

我信你！！！！timo仆街啦！！！！

咁啱啱過左一日，你想樓主post 咩證據先？係咪要當時第一身開video 直播俾人欺凌先叫證據

話你虛假言論喎

咁邊個放過樓主?

去啦！

千祈唔好等佢出名啲先搞

黑警夠話無射爆女仔眼啦

依家咁好機會 你唔搞以後冇機會架啦
欺凌人真心仆街

樓主我撐你

阿彌陀佛
落下罪孽
皈依我佛
復仇只會拎自己有慘淡收場

支持報仇

推到佢仆街

推 最鍾意睇人仆街

但係都要有證據先得架喎

樓主加油 唔好放棄

有無咩代言產品畀大家追擊呀？
入去派嬲嬲好撚似tvb廣告商咁

好啊

樓主我撐你
我最中意睇人仆街（唔係你比人蝦個種）

話唔報仇嘅係咪都會接受7婆？

On9啊 人講咩都信 我都可以話樓主就係個欺凌者 睇唔慣被欺凌者過得好就惡意中傷

唔講唔識邊個黎

樓主有冇寫信比viu?

你迴避緊我問你嘅野喎，咁樓主要post 咩証據你先信？

我支持你
認真

一係你玩大佢搵毒果搵埋中學同學做証搵佢對質
如果唔係你收收皮先啦
細個比人恰到咁就你垃圾啦
到大個都淨係夠膽開post屌
仲柒撚過牛佬

你係肛交仔本人定條柒頭既打手？

由影視台到娛樂台到感情台 又係樓主你呀

冷靜啲

報仇，都要等佢小有名聲，出多幾次鏡先，否鬼識佢。

乜屌人老母唔洗付出代價架咩？
佢恰得你咁開心，而家就係佢付出代價嘅時候啦

做lor，不過唔好比人知係你做

再者，你做左，唔代表你報到仇，但起碼你可以出一口氣，以後唔洗再因為呢件事耿耿於懷

吓 點解要係問我要咩證據 而唔係佢自己提供有力嘅證據去證明

豫讓擊衣

想比佢蝦快啲恐鳩我 再迫我埋牆角打
利申m

你第一句：同班都叫欺凌證據

即係你有對證據嘅建設要求啦，
既然你咁講，我咪問你想要樓主點證明囉

明？

算鳩數啦，佢果d咁撚樣都叫明星？

身敗名裂？呢類暗星仔你最多令佢做唔到明星姐，
如果咁多年仲鬱係心入面既話，未搵間報館又好，
上電視又好，講述返當年經過囉，等社會注意返欺凌問題都好。又可以解開自己既心結。

睇人仆街最開心
睇仆街仆街仲開心

要佢身敗名裂要佢做左明星先喎
你無辦法令個無名氣嘅人身敗名裂

報囉

最驚佢唔報

放心啦毒果個名都臭哂

咁應該叫咩

報左仇先會真正舒服
弱者先會好似你咁安慰自己唔去報

嘩屌，堅慘
連蘋果都撐佢
睇嚟佢真係威過拜登

佢屌過你屎忽？

報仇啦

多謝指點

真心同情你
但係報仇想搞人你都要有實質嘢做㗎
你淨係上嚟鳩噏 柒柒吓咁有咩用
報仇都要用腦架 你無證據邊個信你
放啲證據出嚟 有人證物證果啲最好咗
對住證據唔信嘅人都冇得唔信 條友都唔會有藉口再扮

連登仔愈反愈紅，不變定律
樓主加油

個位欺凌者有紅過？
似同另一位欺凌者 火雞姐 同level

搵多d中同/受害人出嚟先
起碼好似你咁有中學畢業相證明同校
最好遮個人資料學生證證明同班再爆料

咁多cctv

人要為自己做過嘅野負責任

追咗咁耐樓主條垃圾似上黎取暖叫春 多過報仇

毒果作為一間大型媒體公司
樓主乜證據都冇嘅時候毒果點撐佢
片面一詞講就係咩
我都好想撐樓主但連登仔經常跟車太貼炒撚晒車

想報仇 就一定要有錢

左膠同學：欺凌？我唔知，我見唔倒喎。

天星銀行

睇造星3
覺得佢係鏡頭面前性格都閪閪地
真人應該唔會好得去邊

仲要同火雞同門

其中一個例子
雖然俾人爆偷電話火雞姐都仲健在
係人氣下降左嘅

條友玩全民造星岩岩有少少紅了

你搵多兩三個證人或者受過呢位欺凌既受傷害者嚟證明，相信呢位欺凌者好快同火雞姐一樣

佢上個post有
你襟起底入去睇啦

如果隔咗咁耐都放唔低..想做咩就去啦
支持你巴打

不過樓主應該每個post都post翻整合出嚟
你係做唔該做好少少 睇吓人地d追擊post點做
將你同校中同回應做整合 每個post頭一版放哂出嚟
你冇做錯要報仇 唔該唔好成個毒撚咁
拎翻少少氣魄出嚟啦

點解你講到香港好似個個都黑社會咁
佢比人打爛飯兜都係因為佢自己種落黎嘅因
唔通買兇做低樓主咩 睇死佢連樓主電話都無啦
大把明星比人爆料寫衰 唔通啲過氣明星又走去報復
條友就已經出咗名 一舉一動有人關注
佢在明樓主在暗 驚閪

既然自己過得唔開心
憑咩令你唔開心嘅人要開心？
我支持你

真係😑有種令人唔鐘意佢既感覺，邊紅得起

你都好努力啦仲有乜爆？

其實講咁多姐係咩事
你唔講點搞

支持你搞大佢

屌樓主蠢撚咗啦
應該等佢就快紅再一次過爆料
睇下丁可欣

睇人仆街開心

緊係搞9佢 做咩唔搞 你係咪仲唔開心呀？

佢已經開始紅

宜家正係時機

憑個人觀察奉勸大家唔好跟車太貼
雖然我睇節目開始轉唔中意timo

呢班人開咗好多個post同不斷喺造星討論洗版派花生，所謂實證就係兩三個會員圍爐

其中一個post嘅樓主仲要唔記得轉acc覆其他巴打對果位樓主嘅質疑但post內嘅人太憎肛交基所以無理到

細心去睇呢班肛交基群講嘢語氣一撚樣嘅
全部講嘢都係啲可憐tone
俾人質疑就話對唔住無證據
又會有個彈出嚟話樓主咁勇敢唔敢再講
驚俾連登仔質疑等等

呢個肛交群個個post都係派花生但係大家想食落去都食唔撚到，兜大個圈攞唔出多少少料
巴絲打提議不如攞多少少料出嚟都係耍太極

臭雞姐果次真係好多舊同學去證明
臭雞姐偷嘢係人地成件事發生過程都講得出
甚至係話要報警，臭雞姐就有回應承認

呢班肛交群講極都係話欺凌 偷銀包
多一句都無叫佢講多少少就搏同情話無料
我就決定唔撚信呢班人 太低手

所以都係有保留
唔中意還唔中意

真係睇得出，又唔靚仔，成個大佬咁樣

要爆就登報去盡佢
依啲仆街紅咗反而會縮
係時侯你惡過佢

一定係好串 講兩講唔順就郁手打鳩你 叫人圍鳩你 踢鳩你 笑鳩你

學范雎，恩仇必報。

又係講證據
不過我偏向信

君子報仇，十年不晚

同意， 不過樓主既方法已經好細力，我嫌遠遠唔夠俾息

臭雞姐點解爆到出黎係因為臭雞姐認左同say sorry

唔係因為有證據

仲有唔該唔好屈

有仇不報正傻閪

臭雞姐當年係有班同學仔出嚟做證
數得去來龍去脈
當事人話會報警
臭雞姐先出嚟承認同道歉

呢班肛交基id嘅人睇佢地講嘢tone就知好撚鬼樓主就成件垃圾loser咁，講嘢似個八婆多過曾經被人欺凌偷銀包嬲到要報仇咁，就算樓主性格係咁廢 有咩理由其他肛交群都係咁撚垃圾講嘢一個語調

俾人偷銀包點解唔報警理得報警有無用
火雞姐果次d同學仔都咁做啦
唔通果次報警又拉到隻臭雞坐監咩

唔好收手
起碼你令我呢個唔識對佢既人印象差左

爆尻佢大煱啦
我實撐你

冇出黎做證

只係貼野話係同學

正正經經答人問題啦你

幾多巴絲想幫你
睇你一講到證據每次都答埋曬d九唔搭八嘅廢話
呢下真係燥撚咗唔會再信你
垃撚圾

G持，我都好L討厭bully同學/弱小啲人，karma is coming

咪答左冇證據

當年中學未興隨手拍片

屈人9唔搭8

緊係搞鳩佢

有冇相可以睇吓

我打撚柒你
打到手腳廢哂
Move on 啦

證據呢

屌你老母臭閪on99

幫你推爆佢

支持樓主搞大佢

梗係要十倍奉還！

咁柒都叫紅

咁都叫明星

唔通比佢做到劉德華咁先搞佢咩

今次到俾佢老闆欺凌你

絕對支持樓主
最撚憎d欺凌狗

等乜鳩，快啲放料出嚟報仇啦
最撚憎啲撚樣欺凌

G持

gchi樓主

報仇先至叫顯示公義

唔怪得你比人蝦
真心覺得你on9仔唔係扮
咁多年都仲係on99
我睇半澤直樹睇到一半變電車男上網
報完仇唔好溝女生仔
無謂害人

報仇雪恥都要出post問
你都係收皮算啦

報啦屌

唔怪得叫 燃狗

開名算啦

Who？姓陳？

講咁耐證據都冇 叫人點信你

我已經冇睇電視兩年
而我不知道條友乜水。
不過都想睇下亂發明星夢嘅人仆街。

推撚到條仆街billy 冚家剷
最撚憎欺凌狗

CLS
個仇報到點解唔報
你以前受過嘅苦你啲衝出嚟柒嘅所謂同學有幫你分擔過咩
又唔係佢哋捱梗係口響㗎

開口埋口畀天收，呢一年大家都睇清楚惡人冇惡報
而家你就係佢報應你唔係唔報啊？

本末倒置
你話唔係因為有證據就唔係因為有證據架啦
明明就係成班舊同學都出嚟指證隻臭雞，隻臭雞先出嚟笠水
唔通隻臭雞無端端良心發現呀？根本唔合邏輯

仲有就咁睇巴打唔係屈
只係講佢唔想跟車太貼嘅理據
佢都冇實牙實齒話你作嘢

本來你個post個標題好令人共嗚嘅
但你下下咁耍太極咁覆，好難唔令人質疑架

狗/藍就支持
都係黃既就算啦，嬲人好攰

通常欺凌就得幾個角色：
直接施虐者 - 言語上及物理上直接欺凌你
間接施虐者 - 齋言語上攪鳩你
和應者 - 呢班屎忽鬼通常都係跟大隊行或者唔敢得罪蝦你既人 所以夾埋一齊蝦人
冷眼旁觀者- 費事煩 想獨善其身 所以對任野視而不見 見到人被人蝦到仆街 過晒火都唔理 人地死人地事

我地香港人都被人施緊虐

果然人如其名

推呀 屌你老母

唔報 你以後都應該幾難放得低 做9佢啦

唔識佢…

好人好者點會想係香港做明星
佢中學時有冇表現得好熱愛唱歌跳舞定純綷想出風頭

支持，樓主最好出埋樣見報，可信性會大好多

以前比人恰到而家都淨係識得上網吠
仲話要搞鳩返人
係就真係做野唔撚好係度乞可憐啦

我都想樓主比多啲證據
相又無

支持
我中學係咁俾d跟人 街童果d恰
果陣矮到仆街
而家希望見得返佢地

你俾錢我幫你報仇算啦

被一個大明星蝦過
都算係一個成就啦

等左咁耐有得報仇仲等?
理得啲阻膠

可憐人自有可恨處
見樓豬開成幾個post仲係乜都拎唔到出黎發大件事就知佢到而家都冇變過

算啦 ，講多無謂 ，邊有人一世都順風順水 ，你咪繼續攬著中學時期既唔開心去渡過餘生囉 ，人點都要向前看 ，你自己都走唔出去 ，根本冇人幫到你 ，唔好講中學，出到黎做野咪一樣恰來恰去，做老細咪一樣比大公司恰，個個都係唔同程度既受害人，下下要諗點樣報仇，不如做好自己，活得比其他人好好過啦

睇人仆街最開心唔係黃絲打獲金

而家係佢想令我地知道條友做過乜呀
入到黎乜柒都冇，pin又pin埋d蘋果洗白唔pin重點欺凌過程，連發生過乜都要你e個第三者叫我地起底去搵
不如叫埋我地籌旗搵私家偵探幫佢查埋，再夾錢登頭版廣告唱衰條友丫，開post都唔撚識開

睇完樓豬啲post
好同情你
呢啲扑街仔剩係識將自己快樂建築係人地痛苦之上
講真，呢啲童年陰影真係隔幾多年都好都係揮之不去

緊係追咬佢啦

啲欺凌撚細細個以為自己好撚型
但其實佢地係最心理變態嗰個

成個怨婦咁
思疑佢係timo打手幫條友keep住有話題

放過中共
放過黑警

咁你都係講事實啫

唔係做啲乜嘢陷害佢

爽手啦推爆

人紅
紅唔紅我就唔知 但睇完造星3覺得佢份人好乞人憎

睇你負皮多到

你怕唔怕搞到佢身敗名裂之後
輪到佢佢搞到你身敗名裂？

睇下邊個傷啲

咁你咪搞，g持，記得支牙膏爆

你個friend都on撚9
當年你畀人蝦唔見佢出嚟阻止欺凌者？
欺善怕惡好撚偽善呀屌
欺凌者冇良心

搵人證啦
你有目擊者出嚟做人證就好好多㗎啦
你可以搵個有良心嘅老師出嚟講返個陳老師包庇佢嘅事
有見證佢蝦你嘅人講返發生經過
俾佢蝦過兇過嘅低年班學生講返自己經驗
3個入面搵到2個我都可以幫你組織到新聞稿
可以唔出名用代稱打格仔
你真係想報手就自己俾啲心機 唔係係咁上嚟圍爐
冇證據冇人幫到你

你想學吓應該點做就睇吓之前邪教古箏團嘅post
學下人哋點描述 記得有理有據

忍一時激親自己
退一步益撚埋人地

人哋推到第2個post仲係得把口
真係食花生算

雖然樓主攞唔到啲咩重大證據同人證，但係似乎已經成功咗

佢係成功咗
但攞唔到證據嘅話好快就冇咗件事
樓豬都等比人binc

即刻做快D做

HI

冇證據就描越得仔細啲
你declear到係邊件事一定有啲有良心嘅人出嚟做人證

大家冷靜啲先, 想整死1個人唔可以太衝動
要小心部署, 唔好打草驚蛇
你而加有咩計劃?

G持
佢個格真係好撚黑人憎

中二病 vs MK on9仔

要點做講晒畀佢知了
要點做佢自己揀㗎喇

你唔還擊
人地就賺咗同情分

想睇人仆街

睇佢講嘢就唔似抹黑
但覺得佢真人係個怕事既柒頭

同佢認真討論最後都想屌柒佢
男人老狗做到咁

真係抵撚樓主死
有證據就話指證姐 冇證冇據即係抹黑

我冇耍太極

當年隻臭雞姐自己on9懶係真性情認左

當年話報狗其實冇用，因為隔得太耐

佢地真係多謝臭雞姐柒左

上左HK01啦冇睇篇報導不過GOOGLE見到標題

仲唔係耍太極
冇舊同學一齊指証佢點會認呀

丁可欣（Yanki Ting Ho Yan，1994年3月10日－），別名火雞姐，為香港歌手、舞蹈員及網絡紅人。2019年2月遭網民揭發，指控她在就學時期涉嫌盜竊同學手提電話及校園欺凌[1]，同年2月13日在社交網站 Instagram 放出承認罪行且向受害人道歉的影片[2]。

搞清楚時間次序好冇

人哋叫你就算冇證據都好
搵番舊同學出嚟詳細講番件事，你有冇覆人呀

我再係新post整合番

臭名遠播

唔識睇相, 不過都信樓主
睇佢個樣都唔係幾好人咁多參賽者又唔見其他參賽者比人咁講
總有原因既
雖然幫唔到你幾多, 但都係推下POST食下花生
你有冇佢私人聯絡方式, 你可以MSG下佢

唔係整合呀，係搵人證
冇人證呢件事永遠只會停留喺傳聞

我第一個支持你

撐你

我盡力

樓主加油

極度懷疑VIU有打手幫佢

唔僧佢不過想食花生push

肛交基參選想更多人識，認識肛交基係一個點既人
認識到了係一個欺凌人既賤種

君子報仇，十年未晚。

真係十年

樓主，有條友手上有證據
你推嗰個把啦

隔離po叫樓主做廢物真係冇叫錯

條友潛撚咗水啦 兩個一鳩樣

佢炸

樓主
心靈上支持你

佢話你放佢飛機喎
你有咩回應先

都唔知佢係鳩縮定瞓撚著咗
等咗我成晚

我都係

多謝

我對佢唔住

估唔到佢咁癲

佢份人係咁

我唔撚信瞓著
開post後頭一個鐘 正皮狂上去到近2000
咁一定知實過3000

人哋有料搵你出嚟一齊做低你個仇人
你又淆證據又冇，依家變咗煩膠喇

我冇偷過人銀包(只係偷左入面d錢)

認真樓主
你個宇清fd 證據係真?
如果係真，真係要令到肛生向你講對唔住

我喺毒果都偏幫佢
我喺記者 等咗成晚mon post
條友潛水 我都嬲

肛生份人唔會認錯

冇諗過會道歉

如果唔po,
真係好冇謂

佢問佢啦

有證據嘅就諗吓呢度迴響大啲定爆俾報社迴響大啲
搵個最多人會知嘅方法
你哋唔幫自己冇人幫到你哋

肛生起碼顧住自己公眾形象嚟向你道歉
如果真係搞得點

我喺佢經理人 好揀易拆
全盤推喺抹黑流料就得
話搞咗幾耐都無實證
仲有人留post 呃正皮之後潛水

加上畀正皮嘅人都覺得畀人撚
雖然鳩毛鏡頭表演係臭格 但連登仔4000正皮換來畀人撚

多撚餘 道歉咩
條友呃完正皮潛埋水

調轉講
隨時呢啲扮負面PO係幫TIMO做宣傳

記者都係人嚟㗎
Workload又大 人工又低
仲要俾人撚 等咗成晩

真係要睇宇清證據
爆唔爆得過安心事件

條片得1.8mb 仲要潛水 笑死

就算道歉都係假

點都好過樓主條廢物

頂唔順
樓主加油

放左再講啦

信條痴線佬啦

收皮啦屌你老母

身型高大？最多176叫高大？on9

sor㩒錯負皮

點解呢個世界上會有好似你呢d咁撚on9既人

push

實際邊有176

你老友宇仔走數喎

俾人欺凌嘅係你,唔係你同學,你聽佢講做咩?
幾時到佢話事

人紅多是非
on99

聽到唔開心姐

同佢唔太熟炸

你兩個經歷真係好慘
但係再冇證據
大家就真係會當你哋making stupid person famous㗎咋

如果搵唔到證據
搵機會私了佢算啦

君子報仇，十年未晚。
只要基於合法，合理，以事實為依歸，將自已所受的屈辱供 豬 於世。
大前提是，你有證據嗎? 同時呢刻香港有明星咩？

諗過下

你班垃圾中同緊係叫你唔好搞事啦

佢地當年見你比人蝦都係由你死
你問返佢地當年點解又唔叫江交基唔好蝦你

成班垃圾欺善怕惡

以眼還眼

可睇基度山恩仇記

睇你段野樓主應該放唔低咁就做尻佢啦唔做嘅你十年後諗返又係屈住重辛苦啖氣谷住谷住有苦自己知

認真樓主要同宇清傾下

佢今樣收收埋埋，好難搞

樓主要有心理準備最後不了了之

除非有證據睇

未紅搞唔成，紅左先有得搞

宜家你講佢出黎，都唔知乜水

宇巴屌佢老尾啊

講真係中學，欺凌好常見吧...
我中學都有比人蝦咁又點，我而家諗通左都係因為自己太軟弱，成個毒撚咁無社交能力又唔係靚仔，比人蝦其實都正常...只要大左識變堅強d就當上一課啦

冇人會想比人蝦

現實係好殘酷

你老母啊,一日開咁多POST想搞TIMO,我地TIM飯已經認住你,出街小心D

宇城飛 timo or lomo啊 DLLM

都係既...可能我性格問題，所以中學畢業之後就冇乜嘢了
我都明有人會記一世，性格變到好自卑咁，希望被蝦過既巴絲早日諗通啦

認真TIMO 有咩好？
利申我之前比佢bad guy 吸引
不過性格唔好好難，有蝦人，真心呢d 偶像唔點，唔好塗毒粉絲

佢咪個堆不分黑白既粉

唔好淨係喺連登講
最好搵埋蘋果爆料
你知啦蘋果最鍾意報呢啲嘢
唔夠錢登報就眾籌
一定撐你

其實好似見到有靚花生想食

宇巴潛水？

再咁落去
好難幫

燈下先

其實啲所謂證據冇咩料到
只係靠嚇

佢依家就係無料先係連登圍爐

仆街講句

有證據先可以做低人
冇證據一就係自己要放低 或者不了了之

我仍然支持樓主
不過樓主做好心理準備

好撚煩呀屌
屌你老母一係你出個post 開擂台叫佢出黎對質，
我地幫你推到過萬好評，
到時佢唔想出都有大把媒體搵佢出黎對質

一係你就收皮早啲訓啦
又想做低人，又想全部野人地幫你做哂，
淨係日日上黎叫春，
屌你老味私怨free-rider 呀？
我地係你老豆呀，乜柒都幫你做哂

係米收錢和解左？

支持師兄，既然你都咁有決心，一於拋個身出嚟，實名舉報等，，d 粉腸冇得賴皮（話咩咩虛假消息金）

你既影響力 係 零呀 屌你

連宇清
樓主打定輸數

不過希望你加油

君子報仇 十年不晚

做佢啦，講真！ 蝦人唔使還咩

佢欺凌人個時又有冇諗過要放過人地啊
放你老母啊放

有無諗過直接contact Timo？見一個面解開當年心結？
報仇係爽既，但爽完之後呢？佢衰左之後呢？你既人生有無因為咁變得好左？定係你會繼續追縱佢一舉一動，活係佢影子之下？
重點唔係佢做到明星，你嘅生活就會衰咗。佢做唔到明星賤過地底泥，你嘅人生就會變好咗。兩件事係冇關係。
有句關心妍歌詞係「其實放過你是放過自己這個道理」
當你學識原諒嘅時候你會發現個世界大左好多。
好多時候我哋唔明白點解我哋要受某一啲苦，但正正係受過呢一啲苦，我哋先學識好多事，變得更加堅強，變得更加有同理心。
小朋友BB仔絕對唔明白點解佢要經歷企起身然後仆街，然後再企起身又再仆街呢一個過程。但作為成年人就知道嘗試行路，然後仆街係一個過程，最終要你學習到嘅係企起身行。
當其時你一定會唔明白點解你要被欺凌，但我相信呢一個係神嘅旨意，可能想你學識某一啲事？又或者想timo學識一啲事？到底呢個人生課題叫你學啲乜嘢，我唔知道，亦都幫唔到你解答，能夠解答嘅只有你自己，同埋Timo。

我有一直留意你，每日喺度開po爆佢野。但我覺得與其喺連登到圍爐取暖，做一個loser，點解唔勇敢一啲做多一步，主動contact Timo？我嘅意思唔係叫你去恐嚇佢話要爆佢黑材料，而係主動去搵佢講返當年嘅事，話俾佢知其實你係經歷過幾大嘅創傷。如果你心胸夠大嘅，就同佢講你原諒咗佢。如果你心胸唔夠大嘅，純粹講低呢件事，當係自己放下一個心頭大石，放低件事就離開，唔好俾啲舊石頭捆綁着你，拖住你向前行嘅路。

兄弟，過去嘅事就由得佢過去，昂首闊步咁向前行，唔好好似個細路咁樣攬住以前個傷口喺度喊喺度叫。做個男子漢，昂首闊步帶住你嘅傷疤，去幫助更加多受過傷嘅人，做一個男人應該做嘅事💪🏻come on, you can do it👍🏻

支持你

個個人都放過，呢個世界做錯事唔洗還？

咁放過中共放過自己okay?

咁快請pr
其實本來都唔多信樓主但依家有小小信

依個時勢做明星，你咪由得佢去死囉

咁咪得

做mud鳩

timo?
咁樣姐係主動叫佢伸個頭出嚟被人打

班相都有掛

on99

PR出現左喇
半澤講過，以牙還牙十倍奉還，就算唔土下座都好，搞到蝦樓主既人身敗名裂，都好過乜野放過自己放過人地咁，人地威威但樓主要承受被欺凌既痛苦

條友係咪將自己見工份 CV 擺上 wiki cls

點蝦發先

正解，支持樓主搞大佢

屌你老母呀

講多個秘密你知，timo 中學個陣衰11強姦隔離校個女仔，個女仔因為咁到而家都有情緒病

證據？
如果冇就係fake news

有仇不報非君子

佢哋又唔係受害人
梗係講得輕鬆
十足十小粉紅要接受社會主義鐵拳制裁一樣

而家終於都明點解你班中學同學叫你算數
因為佢哋好清楚你乜都搞唔到

點解唔報完仇，再幫助其他人

有睇開個節目，未見樓主個post已經唔鍾意呢個自以為是嘅mk仔

其實你真係好撚on9報仇從來都唔係要自己得益係要人地仆街 樓主當初俾人恰個時 恰佢果個人都冇得益 而家樓主只係同佢做一樣既嘢都唔撚得？

推喇

樓豬假膠唔值得幫

巴絲唔好再信佢